笑死，水馬裝晒喺政總同狗屋，啲人走晒去中聯扮

激死啲狗

去邊都好 Be Water 2.0
不受傷 不被捕

毅進仔撚識諗野咩

up

推

其實如果終點係遮打既話應該一半人中環就走，而家搞到好似冇左終點咁一堆人變左佔中

萬事小心

人係生 水馬係死
變通啦

我冇野講

[人手置頂] 和理非要人 中環築起基督之盾

求你幫手推post

灣仔物資站需要人幫手螞蟻搬家式運物資去中環西環，行過幫手拎兩包

就算有水碼，都可以放哂d水
電鑽鑽個窿/自攻螺絲攻個窿

啲狗又要搭地鐵過去

呢次真係佔中

唔好玩中聯辦呀

要梯

估唔到狗仔咁廢

証明香港之所以係安全之都係因為香港人高汁

支持警察繼續守住金鐘

戒嚴未？

話比佢地聽唔批不反對通知書會變成點

正

下次水馬要圍住成個港島

香港人be water好野！

唔好比佢停！！

屌今次真係要比啲掌聲自己。

小心，灣仔入境處大樓外有一班著白衫疑似黑社會聚集

都唔好鬆懈輕敵
人地武力仲係我地之上

推一半

巴打開個 po 班馬啦

[快閃活動］狗屋外牆翻新，以及爬蟲藝術館

尋晚叫人唔好係灣仔玩仲俾人屌冷氣軍師同中聯辦水軍，屌今日咪又係去離開灣仔，屌

情報科咁都收唔到風

長行長有 最後去埋西環

.

話你豬 你又唔撚係豬
話你屎 你又唔撚係食屎喎

Be water

個指揮官要r.i.p了🙏

[學術分享]今日教大家點樣整套索捉畜生

瑪麗醫院很多狗車！

中聯笨開始多人

宜家出緊去嘅人注意！買多幾張15.5車飛俾前線！

無終點閘仔人，大家咪不斷向前搵終點。

點有人預灣仔散

其實佢出唔出個張不反對通知書一樣照出架啦
路係人行出黎

Gogogo

直去中聯辦

唔好金鐘

古時治水用堵塞法 結果d水流去第二度

好驚有人搵野頂住啲水馬出入口
咁確犬出唔到黎好慘架

真正be water

巴打小心開車呀

等佢哋一到中聯辦 大家即刻散水就好笑

be water

一早拆晒鐵欄，黐實地磚都無用，人就係生嘅！

物資似乎已暫時足夠

幾時call老解

中聯辦要人！！！！
時代革命！！！！

好on9 照肺喇照肺喇

Set好陣緊係去第2度啦

Push

重有警察唔肯落薄做野

今次係陶sir定盧sir負責？

入曬水好重搬唔郁呀

香港警察

升呢打大佬

推咗咁多日終於有人識玩

唔好輕敵

金鐘灣仔無大搭車走

想出去增援又要搬番開啲嘢先

set左幾日佈防 擺埋幾千精兵係金鐘
但係無觀眾,慘過亞視台慶

全軍進發緊

藍衫: diu 白衫d屎橋又唔work la

攪中聯辦即係攪阿爺，我地唔應該開多條支線敵人

中國先係真正敵人

德輔道120大眾銀行門口
行

林鄭同警察係邊個控制？
控制佢哋嘅人又係邊？

拆欄中，大把欄俾人拆

買多d水馬